SHL test

小女就grad apply左幾份工 有份要我做shl deductive test
想問有咩skills同埋個test係考logic?
睇完網上資料都唔係好分到deductive同logical test分別
可以點準備
同有無source做practice?
好驚做衰左無得in